名校仔日常

1. 上連登搵德望post
2. Post上名校secret討伐
3. 喺Secret開啲看透世時人情冷暖既post
3. Whatsapp名校妹去自己屋企商討討伐連登大計